{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042591",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63554&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주설인관광펜션"
    },
    "text": "当宿ではスキー場で利用できる装備とリフト割引券を提供しています。 またスキー講習も可能です。 周辺には徳裕山があり、車で2分の距離にあり、茂朱徳裕山リゾートは車で6分の距離に位置しています。 また、モルワイン洞窟は車で28分の距離にあります。 客室内では調理できず、共用キッチンをご利用いただけます。 入室は4時以降で、退室は2時前までです。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能な施設を提供しています。 スキー場の装備とリフト券割引プロモーションイベントを実施しており、講習も可能です。 共用キッチンと駐車場をご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、価格は2~4人は20,000ウォン、5~8人は40,000ウォン、追加で人数を増やす場合は別途料金が発生します。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は不可です。 また、ペットのお連れいただけません。画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿ではどんな装備が利用できますか？",
            "answer": "当宿ではスキー場で利用できる装備とリフト割引券を提供しています。"
        },
        {
            "question": "徳裕山はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "徳裕山は車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "茂朱徳裕山リゾートはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "茂朱徳裕山リゾートは車で6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モルワイン洞窟はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "モルワイン洞窟は車で28分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では調理できず、共用キッチンをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "何時から入室が可能ですか？",
            "answer": "入室は4時以降で、退室は2時前までです。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、価格は2~4人は20,000ウォン、5~8人は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に連れていくことはできますか？",
            "answer": "ペットのお連れいただけません。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損についてはどうすれば良いですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 456
    }
}